仆街 早左幾粒鐘食藥

下世記得多買一隻錶

下次食遲D

教快隻錶 呃你個身體話已經過左8個鐘咪得咯

瞓啦